究竟心智有幾唔成熟先睇達哥

對住個遊戲鳩叫，唔明有乜好睇

因達哥而分裂，係助長緊五毛